（快d開花）我求下你地 救救手足！頂唔順啦

可唔可以來多次中大之戰咁既支援

幫推

幫推唔該

831

Push

大埔超級城c區要人
搵人幫手大埔group呼籲

推

去邊都好
快手開花
就算救唔到埋大手足
都要班狗承受損傷
狗屋狗宿呢d佢地承受唔起

救命呀 快d啦 人呢

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

出黎呀

PUSH

沙田有無開花

素

求下大家出黎啦!! 兩嫁水炮車係咁放負話守唔住
大家連退都冇退過!! 可唔可以唔好再打擊士氣呀!!

上次中大今次理大, 大家一次堅過一次! 上次大家都出黎開花! 今次可唔可以都幫個手呀! 咁得閒係度放負散水 不如出黎開花啦!

入閪到去咩屌⋯⋯

要佢地食返二噁英彈

毒害香港人呀

外邊狗圍到好撚開

手足比左幾十個鐘啲狗圍火網⋯⋯

入都入唔到去

深水埗：南昌V walk／楓樹街遊樂場／長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵芳：葵廣／林士德足球場／林金殿外
青衣：青衣城／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
黃大仙：黃大仙中心／黃大仙廣場／摩士公園
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場／
紅土黃何九：馬頭圍邨球場／亞皆老街球場／
將軍澳：黨鐵Popcorn／香港單車公園／
沙田：新城市廣場／車公廟站 曾大屋遊樂場
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署／新和里球場
天水圍：嘉湖銀座／天耀
元朗：Yoho／大馬路
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園
西區：中山公園
南區：香港仔中心／
東涌：東薈城噴水池／富東商場

守黎做乜撚野？Be water la

唔洗入去 直接係自己區爆啦

狗宿阿

求下你地幫手救人 頂唔順啦

邊到都好 幫手爆狗屋

呢家係想走走唔到

再係咁真係會死曬 無曬人架

幫佢地

紅磡附近有咩可以玩？

集中九龍

元朗有人未

理大學生真係好撚垃圾 死都唔幫手

大家幫手啊, 理大頂唔順啦

區區火魔法

打到就死喇

幫推呀

推呀

唔該你地

推 開花！！

push

MK人出動啦

對於要喺Time投票要贏BTS我有野講

幫下手

北區無人

Pish

tui

推
推
推

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

開佢老味花，營救手足啊屌！！！！

集中四區先
沙田
旺角
銅鑼灣
將軍澳

開花

快閃 快閃 快閃

琴晚講到而家，我呢區仲係冇人，痴線

沙田有未

救

救手足

東隧
西隧
18區

救呀

（救Poly)Twitter戰線要人！緊急吹雞！

大埔出左防暴啦

大埔超級城C區要人
塭人幫手大埔group呼籲

推啊

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

講咁耐，而家有邊個地方開左？

點入去

狗宿先work
狗屋冇狗乸狗仔

打爛咩建設佢地都只會食花生表示遺憾
打到佢地老豆老母老婆仔女先會識後悔

要「強行三罷」黎明行動？爆黨鐵！

推。

兩水砲+音波裝甲車
開花仲好
一定守唔住

Pushhh

大埔一田出左防暴，有兩個手足比人拉左
大埔街坊一齊出黎超級城C區shopping
幫手呼籲 手足

😡

千其唔好開花
兩架火炮都係紅土
千其唔好係其他區開花
因為警力不足呀！

幫手啊

重質，不重！千萬唔好被一網打盡！保護各區所有手足！全部都要有保護！

Push

Up

Push 勿戀陣地戰

深度分析，大家可以都睇下

721 831 929 101 1027 1112

推,同學不能孤軍作戰